傳香港投資者購國米3成股份

【體育】法新社引述意大利傳媒消息指，有香港投資者準備購入印度富商Erick Thohir的31%國際米蘭股份。

中國蘇寧集團在2016年6月以2.7億歐元收購國際米蘭68.55%的股份，而國米前老闆Erick Thohir旗下ISC仍持有球會31%的股份，法新社引述天空體育報道，印度富商的股份或快將易手，因為有沒透露名字的香港投資者準備作出收購，雖然雙方仍未作出簽署，但談判已進入後期階段，可望在幾周內完成。

至於意大利傳媒《Il Messaggero》報道，香港投資者透過一個香港基金向國米報價，而目標更是球會最大股東中國蘇寧集團，雖然蘇寧集團無意出售，但面對投資者進一步將價格提高後，令大股東對出售作重新考慮，但多方報道中都沒有透露該香港投資者的真實身份。

劉嗚煒？

印尼富商變印度